[突發]大陸公布各省智商排行榜

由低至高排起

中國香港呢？

海南

廣東 反動基地

中國台灣呢

所以起咁多核電廠係廣東

中國澳門呢

冇Xianggang?港獨？

嘩海南啲人睇乜？接收唔到？

咩黎

西藏無左？

你冇權過問

個個掛住賭錢打麻雀 好似係
利申 係海南

南邊做咩

其實不嬲都係咁

央視春晚至創辦以來一直是中國年度關注度最高、收看人數最多的晚會節目。據相關數據統計，1998年央視春晚收視率曾一道達至61.8%，是90年代最高的一屆。[18]根據CSM及央視公佈的的春晚收視數據，21世紀以來春晚收視最高的一屆為2010年虎年春晚的38.26%（全國並機直播頻道收視總和）。而春晚的收視率一直呈現「北熱南冷」的態勢，以2008年央視春晚為例，根據AGB尼爾森媒介研究的數據顯示，相比較北方市場而言，南方地區觀眾則並不熱衷春晚節目。[19]

節目的主題過於偏重於中國北方人的傳統生活方式和娛樂方式，基本上忽視了中國南方地區的觀眾。這種偏頗造成中國南方地區的民眾對春晚的關注度極低，據2009年的調查統計顯示，2009年春節聯歡晚會在南方諸省區市的收視率都遭遇滑鐵盧，例如在海南省的收視率僅為1.3%。

d垃圾北佬節目有乜好睇

我都係

幅圖應該係2017

春晚做比滿州人睇唔係漢人睇

係邊頭

文昌

又話海南好多東北人嘅

哎 冧 wear 你識唔識講?

On9先睇

識講少少

香港應該有20%？

弱智先睇春晚

香港肯l定多過海南

仲有屌西

流利海南話

長江以北最多人睇
係北佬節目

瓊海留明

識個海南嘅exchange 成日係ig屌鳩中國

我住緊果到越黎越多講普通話既人 啲本地人一聽到普通話就會黑口黑面

前幾日返大陸拜年悶撚到想開電視睇三色台，點知全部都係較早前錄既大陸節目。

文昌揮手

南朝北朝是對頭

果1.3%

中國至少要南北分治 成班垃圾北佬

越遠越難洗腦

搭單問 海南係咪起緊賭場？

海南都無電視 唔計

政治不正確, 台灣省呢

0%

0%咪唔顯示囉， 邊有人會睇啲戇鳩節目 定係你會睇咁戇鳩

早2日都係文昌過年 岩岩返左香港
有冇人覺得海南粉幾好食

剩係知多咗外省人入黎住同投資
賭場嗰d收唔到風

海南跟機
春晚其實都on99 喺度講幾凍幾凍
海南28度 著緊短袖
搵鬼睇

百越人唔睇你d垃圾春晚

嗰邊其實多人唔妥 比例多過其他省

海南粉好食！仲有酸芒果

唔係畀北佬攻陷咗好耐喇咩？ 近排先多？
海南依家好似跟維尼講賭博合法化緊，但係應該未咁快起？

依家佢地興唱K 電視佢地好少開

北佬個叫法唔係咁好

應該要叫死撈佬

我鄉下個表哥叫佢地東北狗
好仇視佢地

南方同北方嘅明顯差異

啲北佬直頭係攻陷海南 以前去海灘真係水清沙幼
而家

粵港澳獨立

蔣公當年考慮過去海南

南方獨立

今朝先食完

咁多人喺支那仲大大聲講出黎

之前老共未重點發展
依家又起埋發射中心係嗰邊
相對比以前多
不過賭場肯定冇咁快起

巴打我食撈嗰種

垃圾死北佬

嘔吐物黎？

兩廣是不同的

同我食個隻唔同既

撈個隻晚晚都要食先訓得著

垃圾共狗識反省？

乜唔係南蠻不嬲唔妥北京咩？

其實大陸南北真係好唔妥對方

佢地啲節目俾滿州人睇
即係好地地地你會唔會睇羅馬點慶祝天主聖三節？
就係咁解

過年返晒鄉下啦

因為被迫要用錢救廢區
最好笑係上海呢啲北佬區出錢最少
但就最撚多嘢講
而廣東省最撚搵錢但要就返北佬個邊嘅發展
自廢武功
又要科水，又要廢武功，話事權又少
你問邊個會服？

仲有酸芒果石榴椰子水

利申：手殘

撈個隻海南粉好好食，香港有無得食

好想食

無，搵過，真係無得食
香港唔興

海南粉正名好似叫抱（爆）羅粉？

好重味精

所以你見北佬管治下嘅支那南方邊個上到位

咁多汁 撈粉落花生先係

88.9%

廣東人聽唔明普通話，所以冇乜聽春晚
好多廣東人新年都睇tvb

廣東獨立

東北佬眼細面大，滿臉橫肉，講野粗野大聲，文化落後，但係又中意生仔，又唔撚識教係全國都聲名狼藉

廣州電視收視top 2好似係TVB同珠江台

揮手

睇啲撈佬做咩

華南地區寧願睇亞視掟壽包都唔睇cctv啦

喂 喂 喂 企開啲啦

大把廣東人講普通話啦
後生先唔識講廣東話

廿鳩幾度天氣睇住班撚樣又棉衲又皮草咁同你拜年，話過年好凍人間有暖，你都唔撚想睇啦

你唔講我都唔撚知原來有個天主聖三一節tim

我都係文昌
我諗住出年先返去過年

其實上海得17都好低

咪傻啦，鄉下佬就可能係，一係鄉下人話一係普通話。但出過省城基本上實係講白話

廣東廣西加海南

支那婆...識咁多野

東北狗宜家興哂去廣東省

文昌東閣鎮輝手

打牌食飯都唔撚得閒睇電視啦
愈南就愈多麻雀撚

天滅中共
平反六四
支那人滾回大陸啦
垃圾人種！

似

連登仔集中哂係文昌 ? 文昌揮手

我都係文昌 不過我冇去過海南

繼續揮手，年年都要翻一個禮拜

無台灣省？

Same

同北方冰天雪地冇地方去有好大關係

如果中國南北分治就好睇啦 趕晒班垃圾北佬返北邊食屎

幾時南北分治 定都香港

有 旺角 不過好貴

唔記得係邊睇過,
d人話廣東出身既官員係入唔到中央領導層

屌 今年留咗係香港

香港都唔少海南人

南同北文化都唔同啦

好撚悶啊屌

嘆咩先

你望望趙紫陽

利申：屋企人識佢啲仔女

仲有蒙古 藏族 㚟族
南方當你地南人 理都唔洗理

南人尚文，北人尚武

屌 如果電視有播 我老豆真係會
我同老母會輪流屌佢番大陸住啦

新彊以上安徽以下其實幾大分野

我個邊乜9都冇 屋企勝在近海得閒去果邊食下煙

我都買左盒煙花 今晚放

我不知幾想
北佬由佢地講蝗語
我做生意對蝗客自然會學
我地南人唔一定話要粵語 係要一套有別北佬既語言 不過首選一家係粵語

咪ff 大陸一定係廣州 深圳優先
佢地仇港嫁

大中華膠

我住左香港廿幾年 但都有睇大陸論壇
人又少過人 惡又唔夠人惡
憑咩要選香港做首都 理性d la

越南越醒

無重慶

中国香港呢？
中国澳門呢？
中国台湾呢？
中国西藏呢？
中国青海呢？

你又唔好講得咁口響
遲d 無線轉播大陸春晚
可能有廿幾%收視

新疆都咁多?被人困係洗腦基地逼住睇?

絕對唔會係0% 我果晚去同親戚食飯已經見到佢地睇
不過佢地好似係用D咩破解器睇大陸節目

大灣區呢

集中營播春晚

清補涼我上年返去先第一次試
原來係糖水黎

81播點只廿幾%？
廿幾點就會

椰奶個啲幾好飲好似西米露
係啲料唔知想點, 香港會拎黎煲湯

狗糧咁

長江以北都係垃圾
深圳河以南最高質

一個post又引晒班支那仔出嚟

「返去過年」

連登仔成日屌鳩00後去深圳食劣食

依家「返文昌」、「返海南」過年就冇問題

少啲人睇春晚就打晒飛機

海南班人好似香港咁
日日叫上面班人候大陸仔

dllm

打倒西dorsi

北方人真係戇鳩啲
NDS已經係例子

支那狗

南方係起義發源地

粵

所以南方人仲係俾北佬撚住

千百年來都係咁

我嗰邊都係呢隻
次次臨返香港都要食埋先走

邊間 貴啲都食 土瓜灣之前有執左 幾年先返一次海南 無理由幾年先有得食架嘛

成日以為海南得椰子出名

唔係啊 海南粉超好食 係米線黎 湯或撈
撈個隻好好食 不過真係唔會下下搭飛機返海南
又無親戚係大陸，得啲極極極遠房親戚。無理由為碗面返去

海南咪又係支那
無興趣

係萬寧

南人尚創新，北人尚內鬥

以前有個EX就係煮D咁上下野比我
我就打個窒唔多敢食,仲比佢鬧
食左一啖結果得出一句結論:好睇唔好食

中間呢?

睇時勢如何
如果俾北佬同化，地區語言消失，俾普通話取代
咪一樣囉

港台33收視率

同鄉
我都喺文昌

同香港一樣
愈北就愈多支那人
愈南就愈多有錢人
雖然好多支那有錢佬住石澳

你係邊 人在美齡灣附近

清末個時東南互保
成個大中華南方就唔睬北方，由佢哋搞義和團同列強宣戰，唔係嘅話八國聯軍點會淨係燒滿人私人財產頤和園同打義和團咁簡單呀

所以話，死北佬就係爛泥扶唔上柄，講嘢捲脷似狗吠，口音難聽到打冷震
越北越垃圾，由其是東北狗

北方個班根本蒙古滿人種來

媾左種 胡化左 都算係漢人既

界限街以南係英國人

人在錦山村附近

每日朝早必定揸車去食

嘩屌 好近

屌 你喺邊

我7點左右去沙灘放煙花

我係邁陳村

dllm
全部都係地球人啊 仆街

我同你一個喺頭一個喺尾

過黎食下煙啦喂

我喺潮灘河果頭

邊到黎-.-

由語言都知 海南一直都冇比啲其他地區語言影響過

開Google map睇下

依家海口果邊越黎越多人講普通話

點解咁遠既-.-

講緊本身海南話
因為真係完全聽唔明
鳩估都估唔到

過黎搵下我

春晚(春節晚會)擺明俾北佬睇
南邊農曆新年忙住賭錢

我呢邊都好多普通話人 我表哥個仔都開始唔太識講廣東話

新疆其實都算多 50%

北佬自己係度打飛機

搭多句 世上冇西藏 港澳是為巿而非省

錦山係鎮黎

屌 大陸啲幼稚園中小學 細細個洗鳩你腦 唔準講廣東話 一定要講普通話
啲父母又唔覺得有問題 陪埋佢講
真係on撚99 比人文化清洗都唔撚知

希望加拿大可以成功保存廣東話

屌-.-

教育營裡面齊齊睇住過節

屌 打錯左

下溪坡村

支持廣州獨立

溝淡

依家直頭係霸王硬上弓

国家機密嚟

香港遲D 應該會直播春晚

你地係咪搭飛機返去？

廿幾點未廿幾%囉

係啊

真心？
1點=5萬名觀眾喎

The south shell rise again

香港大部份廣告商都會採用由市場調查公司尼爾森（nielsen）提供的電視收視調查，亦即是收視點數據。收視點越高，代表該節目有越多人收看及越受歡迎。不過，亦有批評指尼爾森的調查方式不全面。尼爾森調查本港電視觀眾收視率，以隨機方法選取約2,300名來自800個家庭的人士作為樣本，再分析他們收看電視的行為及習慣。而據TVB資料，2015年的總電視人口為646.6萬人，每一個收視點代表總電視人口的百分之一，即6.5萬人。以TVB上半年最受歡迎的劇集《武則天》平均有27.2點計，換言之，有176萬人收看該節目。廣告商會參考收視點，再綜合節目與廣告產品的關聯性、廣告價格等因素，競投電視廣告位置。

支拿狗樓主member乜能鳩野
支拿狗愛上支拿狗網

你當某台幾多%收視率 = 全港幾多%人口睇緊某台？

又真心？

你究竟識唔識字架

愈近香港 上一代香港人嘅鄉下愈少收看

北京

中國同胞相認區
有冇廣州嘅兄弟

見過世面架嘛，連登小學雞咩

sad

畫公仔畫出腸：你究竟明唔明
收視點（單位：點）
同
收視率（單位：%）
既分別？

收視點1點 = 全港6.5萬人睇緊（上面話5萬係過時數據，我認係柒左）

收視率 1% = 當時睇緊電視人數既1%

假設 睇緊電視有65萬人，6.5萬人睇緊A台，58.5萬人睇緊B台。即係
A台收視率係10%，收視點係1點；
B台收視率係90%，收視點係9點。

又如果 睇緊電視有13萬人，全部睇A台，A台收視率係100%，收視點係2點。

北方外族將北部放哂係前面
南部就排哂後面

同你老母胞

中國根本唔應該存在，你問吓你啲長輩會唔會當外省人做同胞

屌 海南好多都係撈鬆，一早返東北啦

有中華民國春晩

返哂東北

新疆55%應該係強迫1

咋mur播

撈啤佬

北佬弱智

可能識你

下？

你喺邊頭

上

上村

早幾日先去完

我同你好近

有冇食粿子

成個POST都係大陸仔

香港都有播到

你血統有幾純正？

我係附近喎

巴打係住邊個龍朝村 文昌果個?

我鄉下係香港

係

巴打同我超近 我都係龍朝村 不過我無返去

有機會再相認 btw依家變得越黎越唔似農村

廣西廣東+埋唔夠10% 果然係造反基地

睇你張圖都睇得出呀 先唔講塊牌
淨係條路都好唔同啦 以前條路係爛泥地路黎

塊牌我諗都係上年先開始見到

巴打有無去白金海岸果邊行下 聽講全部起哂高樓
多咗勁多講普通話嘅大陸人

睇過春晚幾次, 根本唔岩南方人口味, 講D笑話根本北佬先識聽, 有D仲要係東北笑話, 仲成日係到扮哂温情, 但最後都拉到你愛國愛黨

屌支那咁大，深圳呢個新都市係中共建立，裡面幾乎全部北佬講蝗語

咁而家有海南裔香港人返去佢祖先本來嘅地方，感受下當地嘅「本土」風味有乜問題?
雖然都係攞回鄉證，但同去深圳飲喜茶個性質完全唔同

上海歧視北京嘅原因?

老豆上三代都係海南出世係香港打拼
我就係土生土長既香港人 返黎都係見下啲親戚同當去下旅行

我都係海南人

呢d調查
明顯係為大灣區鋪路